毒狗

用途自行發揮
唔建議犯法